{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드호텔 군산점"
    },
    "text": "Topcloud Hotel Since 1962は1962年から運営されているホテルで、お客様だった時にどんなものが必要で不便だったのかを悩んで提供するホテルです。 私たちは建物から客室まであらゆる場所に手がかからないように努力しています。 当ホテルはリラックスが必要な時に思い出す場所であることを願い、全国6支店で良い経験を提供しようと努力しています。 当ホテルは高級感とリーズナブルな価格を備えたClassy Style Roomを提供し、最高級の寝具やベッドを使用して快適な休憩を提供しています。 また、当ホテルは、5つ星ホテルで使用するシモンズ最高級型ビューティーレストプレミアム級ベッドと330T純綿100%寝具類を使用し、客室内のバスルーム製品としてはAmerican Standardを使用します。 また、当ホテルは無料駐車及びWi-Fiを提供し、歯磨き粉、歯ブラシ及びアメニティも無料で提供しています。 また、客室ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、個人アカウントでログインして使用することができます。 ペットの入室は制限されており、未成年者および追加人数の宿泊は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962は何年から運営されていますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962は1962年から運営されています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962ではどんなものが必要で不便だったのかを提供していますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962はお客様だった時にどんなものが必要で不便だったのかを悩んで提供しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962はどんな経験を提供しようとしていますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962はリラックスが必要な時に思い出す場所であることを願い、全国6支店で良い経験を提供しようと努力しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962は高級感とリーズナブルな価格を備えたClassy Style Roomを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962ではどのような寝具やベッドを使用していますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962では最高級の寝具やベッドを使用して快適な休憩を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962ではどのようなバスルーム製品を使用していますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962ではAmerican Standardを使用しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962では無料駐車及びWi-Fiを提供し、歯磨き粉、歯ブラシ及びアメニティも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962ではどのような映像サービスを利用することができますか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、個人アカウントでログインして使用することができます。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962ではペットの入室は制限されており、ご了承いただけますようお願いします。"
        },
        {
            "question": "Topcloud Hotel Since 1962では未成年者や追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "Topcloud Hotel Since 1962では未成年者および追加人数の宿泊は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 789
    }
}